有無試過一日無帶手提？

嗰日點過？

得返ipad用，好唔慣

考試題目？

久唔久就唔帶㗎啦

收埋自己一日 幾爽

考dse嗰時 唔帶電話好輕鬆好安心 唔洗驚佢發神經開機同埋響 可以專心考試